# Задача
Сделать todo приложение. Вот ссылка https://www.figma.com/file/TON3qzLIolHJ4D7Ql9T7NW/todo?node-id=0%3A1 на дизайн, если нужно.

### Описание:
Слева находится форма «Add new one»:
1 инпут — заголовок (обязательное поле);
2 инпут — описание (необязательное поле);  
3 — селектор, где можно выбрать только сегодня (My today todo) и завтра (My tomorrow todo).

В колонке дня (My today todo) находятся «Дела» на день и заголовок дня.
Дела можно выполнить или удалить.
Колонка сегодняшнего дня должна быть выделена цветом и иметь кнопку «выполнить все» которая поставит всем делам в этом дне статус «выполнено» (отметится чекбоксом).

### Требования
Можно использовать любой фреймворк или библиотеку из перечисленных:
vue
angular
react
svelte.
(Предпочтительнее использовать vue + vuex)
Обязательно использовать TypeScript

Код нужно залить на GitHub или GitLab и скинуть ссылку
(Деплой на хероку будет плюсом)

### Комментарии:
Дизайн не нужно делать pixel-perfect.